全部抗爭者同我睇winter on fire！

從歷史中學習
大家睇完winter on fire 有咩insight

睇完 人地有個地方一直佔領（自由廣場？）
同我地打地域戰唔同
喺組織方面同戰術放方面可以學習

我地霸左個天馬公園

我地雨革一樣有佔領 但最後一樣係走向滅亡

我自己睇一定係武力升級
前線要有盾 同用火
利申 純學術討論

人地有退役軍人教手足點樣對抗犬隻

掌權者(正苦同黑驚)係唔會讓步
必需要受到威脅(武力）先會下台

要成功就必須要有獨立防禦團體

仲有係唔可以信任何立法機關既議員

岩 不要輕信政客同政府make嘅deal

唔係輕信，係要完全唔信，你睇下臨尾獨立防禦團體發言人點樣屌烏克蘭泛民

佢地係守住一處地, 但我地係be water

推

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

好大分別但值得參考, 人地識醒既人多, 知道自己應有既權利比人侵蝕會好嬲好嬲(亞洲人就最叻妥協), 知道all or nothing唔需要諗咁多底線